[IOS/AN] SEGA ポポロクロイス物語 中、日版同步上架

IOS：

AN：

レアリティ ガチャ排出率
SSR 4%
SR 13％
R 83%

4%都咁難刷

中文可以係邊到dl？

係同一個server?

玩法好普通

裝晒日中版
點下邊邊刷中

好似唔可以互引

邊邊有ss 就定居果邊

停左係66%無郁過

重開game

發覺一lock screen 就要重開

玩法同以前玩果隻蒼騎好鬼似

係同一個sys

完全唔吸引, 試都無興趣

記得以前蒼騎高登post見過你
我係HKG其中一團團長

見到啲角色咁嘅樣就試玩都廢事 兒童game咩

試左一陣 普通撳下目錄過場位反應好慢
完全唔似2018嘅game

仲未入到game dl 完一直卡係loading 再入唔到唔玩鳥

你係邊個

日版好正常

太耐都唔係好記得個game name
好似叫hkg Yuri

你玩日版定中版？

你講呢隻
玩緊日版

本來就係兒童game名作
但玩過既人都應該老啦，真係唔知出黎俾咩人玩

ps果陣好似幾hit 係日本
btw 打直既蒼騎

團戰都一模一樣

童年回憶

波波羅王國 ?
但望到玩法都係算

波波羅角色＋蒼騎玩法

係咪第4章就完？

Down左勁耐 唔識郁

要kill app再開

仲未打完第4章

朝早個場得4個人打

5SSR起手 3隻都係槍

隻GAME可以有自己船團用錢升設備 亦可以入其他人船團就慳返D錢唔洗升自己架船

出左團要等一日先可以申請其他團 同`一個團再申請就要一個禮拜

我自己就升左架船7LV 有興趣既歡迎各位入團: 大紅蓮団

唔好晒錢啦 入台灣／日本d勁團啦

有冇位
不過要今晚11點先走到

大把位 最慘入人團又冇人打船戰 信自己友一齊打好過

升曬主力上60 D錢根本用唔曬 最主要升資源 架船每3個鐘就有資源可以拎

升到後面你根本唔會夠錢用

所以咪招下人入團一齊打船戰拎資源

而家個團有幾多活人

岩岩先開始招人 就睇下有幾多巴打諗住一齊玩

就唔限乜乜戰力物物課長 但求全團都係活人打下船戰一齊拎資源

Q＆A （有玩過蒼之騎士團應該唔洗睇）

Q1.中、日版SER一樣？
A1.唔一樣

Q2.刷邊隻首抽好？
A2.

Q3.船團戰幾時有？
A3.主線過完2-2係主頁左上角開

Q4.點樣突破？
A4.食自己／用勇者之證

今晚再補充 歡迎其他巴絲加上去

睇怕都冇咩人玩

暫時玩落分SER 所以自己考慮玩咩版
更新卡66%既話請重開

首抽快 SSR4%算易抽 教學完收石夠你23抽 ,頭3抽STEP必中1SSR,另加20抽,
再儲石抽第30抽STEP又係必中SSR
所以建議頭23抽最少2-3SSR起手就補底必有多一隻SSR

隻GAME組隊戰鬥有陣式同4屬性(斬,突,打,全)
暫時有活動頭3章主線0氣 練角色LV極易玩一晚就升曬主力

隻GAME可以有自己船團用錢升設備 亦可以入其他人船團就慳返D錢唔洗升自己架船
出左團要等一日先可以申請其他團 同`一個團再申請就要一個禮拜

隻game如果睇主力係睇覺醒技

想玩中文版睇故事，
但係驚佢好快關服